\subsection{UIIF04 Pantalla Asociar Programa Académico a unidad Académica (1)}

\subsubsection{Objetivo}
	Crear una nueva solicitud con los datos correspondientes asociando una unidad académica con el programa académico.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al darle clic a nueva solicitud. 

\IUfig[.90]{AsociarProgramaAUnidad(1).png}{UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(1)}{Asociar programa académico a unidad académica(1)}

\subsubsection{Salidas}
  MSGIF03-3. Pantalla de referencia  \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(1)}.

\subsubsection{Entradas}
Ninguna.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{GUARDAR}:Guarda los datos referentes a una solicitud.	
	\item \IUbutton{CANCELAR}:Muestra la pantalla \IUref{UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(1)}.

\end{itemize}

